有冇餵開fussie cat？

見人冇提過想問下有冇餵過
大家覺得好唔好？
我隻貓好中意吃某的味

之前上網睇好似評價麻麻 係夠平

樓下街貓好鐘意

我

巴打有冇食評
隻貓有冇屙爛屎或者嘔吐

成份入面有人造維他命K3-Menadione
對貓肝臟在毒
你search多啲先再考慮
另外魚味都係唔好餵咁多
呢個牌子唔會用靚魚